台測)綠箭俠最終季

啊~~~死黑警~~~又唔做嘢又唔讀書
播唔完下次再播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

在發現自己的未來之後，Oliver將發現自己置身於最具挑戰性的戰鬥之中，而這也會讓多元宇宙的命運懸而未決。在《綠箭俠》最終季中，Oliver被迫直面作為一位英雄到底意味著什麼的殘酷現實”。

綠箭俠扮演者斯蒂芬·阿梅爾激動地表示：“能夠扮演綠箭俠奧利弗·奎恩是我生命中最美好的職業生涯時刻，但你不可能演他一輩子。”大衛·萊姆希、科爾頓·海恩斯、埃克·科倫、馬迪森·麥克洛林、朱麗安娜·哈凱夫劇中主要演員也紛紛發文感慨並感謝

隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野